[求救]想知我同佢星座夾唔夾

屌好心你哋班星座撚咪咁撚on9啦
將啲乜撚星座運程當係神咁拜
你哋得閒喺連登開下啲星座圍爐po咪算囉
好心咪撚出嚟現實害人啦
家陣你同個人拍拖定同個星座拍拖啫
屌你老母臭閪谷鳩氣

G持

星座撚真係好閪煩

駕駛座

收爹

我十八座嘅

蝶蝶唔係關愛座咩

大王！

單座位

你有份周圍害人？

一個英靈可以有唔同職

大王好似廿八座喎

真

你点解要甘好人提牠地？

成撚日周圍害人
佢哋幾時先絕種

星座撚冇意義了

傻巴
星座撚冇希望

得十二個星座唔通得十二種性格 然係就話有乜鬼嘢上升月亮

利申：信MBTI

最on9係照佢哋邏輯
一個人嘅性格係由佢嘅出生日期決定

十二星座被分手反應：傷心
十二星座渴望被人欣賞被愛
咩星座唔中意戴綠帽：12星座

2021仲信星座啲撚樣真係要驗腦 仲要害尻埋人地

驗條撚咩
都冇